\chapter{State of the Art} \label{dont-forget-meaningful-labels}

Go on with your text. Splitting in multiple files (ca. one per chapter) helps.


\section{Acronyms} 
\subsection{Wilde struktur}
\subsection{Wilde struktur}
\subsection{Wilde struktur}
\subsection{Wilde struktur}
\section{Acronyms} 
\subsection{Wilde struktur}
\subsection{Wilde struktur}
\subsection{Wilde struktur}
\section{Es gibt leute die sagen, dass section die kleinste einheit sein sollte}

Zumindest die kleinste, die im TOC auftaucht.